有無爸絲打有教開二胡？

通常教新手幾錢堂？

想六日上下堂，閒日的話，夾下都可以

教開
telegram 傾下